乃木坂46討論區#439：白麻music station last live

乃PO呼籲：

入錢 入錢 入錢

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

鈴木絢音1st写真集『光の角度』
11月10日

白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン
10月21日

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
發売中

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

中田花奈1st写真集
10月13日発売

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
発売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

星期日 2359截

乃木坂46討論區#438：喂埋黎 撐白麻 入錢 入錢 入錢

咁樣skip法

新飯lm

新飯留名

單推花花

cut到

新人留名

lm

3首歌cut到咁，不如淨唱20單啦

禾白呀

ハモれ

蛤蟆呢~~~

新po LM

最後的最後

屌

LM

轉度閘，楓葉景又可以重用

可

留名

短到咁無癮

咁少時間就咁唱20單好過串燒

Lm

今星期乃木skits 未出中字?

Theo 有冇入黎估

The o識用bot未

同我估個陣型一樣

捉到the o

Theo 你好 我係片桐哲平

一眼望過去好多畢業女士

今晚MS好齊人
坂道一姐同乃木坂一姐都係度

可能到時有幾個月尾會現身

禾橋

是咪駁髮

哇 又黎

系， encore 個時急斜面intro 響起，牙白唱完君のマンションの近くまで 自転車でやって来た
今日こそはこの気持ち ちゃんと伝えたかった
佢就後台行出嚟接住唱

柴寶留名

大陸d P圖樣

出黎唱16單就正

想call

好左好多

出黎送花

The o交左卷未

Kakki有料到

邊9個負皮

新飯留名

老婆好殘暴

姊妹合照

まい さゆり みさ ななみ
１００yen 店都推乃

邊條負皮撚

邊個咁得閒逐個comment㩒負皮

おはよう

留個名都兩個負皮係咩事

謝絕櫻狗留名

有節目睇

Route 246+BEYOND THE TIME

笑咗

You can change your destiny 時の向こう

堀b生日快樂

桃子女朋友lm

可愛到哭

蓮加都幾有米，成日gucci 鏈，錶，銀包，lv 電話case

蓮加有兩個家姐，攞家姐野用

換人了，準備畢業了

想做佢地個妹了

日奈唔得閒頂住兩集啫

新飯LM

依家出街都見到好多潮童

堀都係，仲以為佢做代言人，
btw 啱啱unfollow 左佢同蘭世個ig 當生日禮物

咁激動

清做咩由g 持變咗反二期

鯨妹咁關注年十

睇緊まとめ，見人講佢換咗lv 電話case, 又成身gucci

乃木坂46撮りおろし特番

初回放送 11/29(日)22:00～22:30
デビュー以来圧倒的な人気を獲得し、邁進し続ける乃木坂46の魅力に迫った特別番組をオンエア！

臭臭出親post都係驚慄post嚟

👍

負皮狗又黎

669: 君の名は(乃木坂ラジオの時間) 2020/10/16(金) 13:21:32.83 ID:XQGDZf2fd
まいやんカフェ行ってきた
グッズのほかにガチャガチャがあって、缶バッチとストラップ？あともう一種類くらいあったな
ハンバーグは冷凍とかじゃなくてちゃんと焼いて作ってる感じだ。肉感があって美味しい
前菜はポテトサラダがマスト。一番美味しい
ご飯の量が少なめだから男はスイーツも入るだろう。女はちょうどいいかも

睇cm似正常明星主題cafe lv

672: 君の名は(乃木坂ラジオの時間) 2020/10/16(金) 15:05:34.62 ID:XQGDZf2fd
>>671
結構いたな
やっぱり予約ないと入るのはきついね
男女比は大体半々だけど自分が行った回は若干女子が多い感じだった。
一人の客も全然いたから一人で突っ込んでくのもありだと思う

まいやんのサイン入りTシャツ飾ってた

あ、そうだ、ガチャは1回500円なのと、グッズアクリルコースターはランダムだったからコンプ目指すやつは予算多めに見積もっておくとよいかも

男女比例50:50

無反，只係ig 好似follow 緊個大陸人咁

生活腩化

蘭世d filter俾人話似忘了愛

佢究竟受左咩刺激

學藝未精

桃子女朋友 但係用禾蓮嘅相lm

都推

頭先金川去牙白cafe 個生中繼

thx

柑個電台咁就做左年幾了

做咩樹個個有2個負皮

10月18日(日) 10:00～11:45 テレビ朝日 「しくじり先生 傑作選 三重県の失敗に学ぶ&かつみさゆり先生復習」 (堀未央奈)

新作授業と過去の神授業復習の2本立て!三重県のしくじりと魅力をチャンカワイ先生とニッチェ近藤先生が解説&「借金の利息が2億円」かつみさゆり先生
【生徒】あき竹城、井桁弘恵、川島明(麒麟)、澤部佑(ハライチ)、関根勤、高梨臨、舟山久美子、堀未央奈(乃木坂46)、水野勝(BOYS AND MEN)、遼河はるひ

一閑始就冇follow

我整多2個比你啦

d 意粉啱放入口咬都未咬，就嗯，好味，會唔會太誇張

留名
大家記得繼續入錢

意粉食個汁，又唔係食意粉本身

唔通有響狗入侵

個沙律都係
一早諗定

金川戴住個罩，肥左好多

二期開始mo人愛？

神id

二樣都重要

想捐入去

你咩意思？

[17-10-2020 16:06:24 JST]

さつまいも

潛力圖

訓係度撞骨

禾咬另一邊

我有肥仔球

撞波就有

我想咁玩

【『白石タクシー』乗車メンバー】
秋元真夏、伊藤純奈、賀喜遥香、久保史緒里、新内眞衣、高山一実、早川聖来、星野みなみ、松村沙友理、向井葉月、和田まあや（50音順）

【『白石さんに買ってきた』メンバー】
梅澤美波、大園桃子（50音順）

【『白石麻衣クイズ』参加メンバー】
岩本蓮加、遠藤さくら、掛橋沙耶香、金川紗耶、北川悠理、北野日奈子、久保史緒里、阪口珠美、佐藤楓、佐藤璃果、田村真佑、堀未央奈、松尾美佑、向井葉月、山下美月、弓木奈於、吉田綾乃クリスティー、渡辺みり愛（50音順）
MC：高山一実、新内眞衣

連登無乃po，得晌po同櫻po

乃po玩能完

10/24（土）22:00 - 22:30
乃木坂46山崎怜奈とおはつちゃん #9 金川紗耶 若手の定番！○○ロケがしたい！
バラエティタレントに憧れる金川紗耶。そんな彼女が富士急ハイランドで体当たりロケの数々に挑戦！はたしてバラエティクイーンの称号を得られるのか？！

上次去富士急個外景

聖仔穩定發揮後就講唔埋嘞…

下意識仲諗住佢會著住羊醬套皮衫出嚟

第三part有無白麻？呃鐘feel

咁睇黎璃果去川越都似係呢個節目

中村、珠美個堆已成condom

個特番咁少二期參與

原來拍埋咁多

2期少人嘛 計番比例姐

QQ

七仔無野做，即刻靚返

雖然我唔係白石fan
不過琴日睇完手機個集
我 洗唔洗咁大犧牲 為戲劇

老了

幫三叔賣廣告

我乃不賣sony廣告

寶寶:
三星好好用架

Twitter for iPhone

呢期無乜點睇乃團

呢期即係幾耐？
呢星期，呢個月

二師妹瘋狂吹奏

昨日、10月15日。
堀未央奈さん、お誕生日おめでとうございます。

今まではひとりで唱えるようにお祝いしていたこの日を、今年は本人を前にして祝わせていただけること、本当に嬉しく思います。

いつまでも挑戦をされ続けるところ、
自分を強く持っていらっしゃるところ、
さりげない気遣いができるところ、
人との関わりを何より大事にされているところ、
アイドルとしての自分に誇りを持っていらっしゃるところ

ありがたくも、以前より近くでお姿を見させていただけるようになった今でも、
そんな未央奈さんの生き様に胸を打たれ、撃たれる日々です。

どんな言葉にも形容できない。
堀未央奈さんそのものが1つの芸術で、

水面に絵具を垂らしたときみたいに、一瞬で今までの色を変える。
臓器に直接染みていく、
鼓膜心臓神経にこれでもかというくらいに響く。

未央奈さんという芸術はわたしにとってそれだけの影響力を持っています。
だからこそ、未央奈さんのような人になりたいと思うし
でも未央奈さんのような人になったら、

今のこの想いは形を変えてしまうのではないかと思ったり。
どこが好きかと聞かれても、すぐに答えられない。
答えられないくらいに魅力があって、

でも1番は、
見ている人のために全力で輝こうとしてくれる
そんな姿勢に惚れているんだと。

今日のMUSIC STATIONも楽しみにしています。
幸多き一年にしてください！！大好きです♡

仲要又唔係好大突破 拍完一樣冇咩人理

大概9日17小時27分鐘38秒咁上下

唔好再突破喇

共通點係咪2個都冇人爆生日po

學吉高拍sm

和田まあや 「📷 "まいやんラストのMステお疲れ様♪
そして大好きな一期生の2人のイラストも加えて♡"」

無法啦，任天堂又冇出手機

勁到

日本戲算把啦，無人睇，無人理，無回響
拍下日劇好過啦

想睇欺詐師

過多4日可以退坑了

點先為知有人理？
續集用雄大同白呢d cast 都收10幾億

鬼滅第一日就收十幾億

隻碟1500yen

跌電話1都只係收19億

你好，我都係新人
禾推maimai

諗起之前有個入黎第一句就 你老婆好好j

OMG 而家先知 Gundam CCA 首片尾曲係小室嘅作品
一聽到BEYOND THE TIME 個前奏就起雞皮

我都記得, 佢好似係覆我

橫浜咁遠

蘭茜喺nikkan sports專欄話佢個 ig 係以 fashion 為主題

桃子QQ
年十QQ
虹虹QQ

虎爺你都ngsick?

說好的祝豬尾入27單選拔呢?

牙蟲d tag 多到

頭先已經識左了

什麼樣子

禾琴

冇訂

岩岩留心睇先見到
松G個TAG有句係
死左擺埋同一個墓

少YUM

墓友

我都諗起墓友

買生寫 買到食麵包

sor lo

26入

諗起上次頂Yoda個位

神

數字台做緊怜奈

弓木

阿媽辛苦哂

佢咁多集之中最識用呢套野30分鐘時間內表現晒自己既優點出黎
1. 風趣、獨特諗法
2. 對事業投入
3. 顧家節儉
4. 識煮飯
5. 貼地親民
6. 成熟冷靜
7. 轉數快

可惜太老

姐姐先正

講咁多 係咪關注中

好女仔

原來大音b一個月

推

2期推係咪得返三個

仲未填
聽日填埋佢先

牙梅 牙楓 老吉 田村 同佢都大過音B

點睇牙白都練緊結他？

0-0-0
今次提咗你喇

又講又講
佢原本諗住扮唔記得㗎嘛

純粹有個句講個句，不過係fans 眼中好感度一定高左唔少

你咩2c

呢張幾正

最愛七仔

最後10日

能條愛未生日快樂

呢幾日d人話日奈拍緊木村套教場2嘛

第一集己經唔睇得，仲拍2...

仲要係做黑警

其實真係幾中意失策老師嗰套制服

要好好教訓

二家姐

之前po member扮警察圖嗰陣
竟然漏咗呢個

8.樣靚身材正

有無巴絲打知點睇到B站啲中國地區限定嘅片？想睇返美月字幕版

好正

unblock youku

小惡魔

電視台既禾堀=神

仁月演飾機心女直係自然留露，演出真我，幾好睇

畢左仲仙左

都係做番自己啫

最後message

腥些對眼好似好攰咁

會cut 堀d 雜誌同訪問，又買佢推薦化妝品同試妝
都幾受後輩歡迎

3期多雀推、4期多堀推

崛家軍好疊馬

NOGIBINGO!第1回目を見直して思い出したこと【白石麻衣•橋本奈々未•桜井玲香•生駒里奈】

咬手指.jpg

宜家知我地咩料啦

10/20（火）#イジリー岡田 さん
✨10/22（木）#カズレーザー さん

guest 陣容都幾好

Ok加推

嗰三條友實揼心口

下集有永島

提子

喺學校肯定會收好多兵 呢度一半人會慘遭玩弄

強弩之末

我第一個交表服兵役

佢會毫不猶豫送你去「偏遠艱苦地區」服役

拎左本野 影得幾好吖

最後一推

成個乃po得音推支持花奶

係咪咁樣做叫做成功參咗賽㗎喇？

你個陣 好似係邊到見過

冇，我頭先喺肥秋枱面攞嘅

呀梅個次有冇200本先

同音差唔多

影相佬的錯

好似無見過堀神id

睇最激個頁?

アイドルグループ・乃木坂46を卒業する白石麻衣のドキュメンタリー番組『もうそろそろ行かなくちゃ』が、21日からHulu独占配信される。

話唔定你改嘅話就用到

10月28日（水）に行われる配信ライブをもって乃木坂46を卒業する白石。「もうそろそろ行かなくちゃ」では2011年のグループ加入に始まり、モデル業をはじめとしたソロ活動を含むこれまでの歩みを振り返りつつ、卒業後の未来について彼女自身の口から語られる。

またHuluでは本日10月19日から白石の卒業を記念したコンテンツ「NOGIBINGO！スペシャルエディション」が配信開始。さらに10月28日に行われる白石の卒業公演の模様も生配信される。

得一期

麻衣可否不要走

牙白第一個就衰左

唔知最後有冇加插埋花奶收花

10元收

against

卒con, abema 同hulu 都有播

生死籌抽中腩

好似zaiko穩陣
之前欅con睇過ok

腥些變咗謝罪擔當

立直中BGM

高山花兩個拖後腿

有無link 參考下，thx

日奈

啤9住高山

上次隔離坂係咪zaiko 買到時上返zaiko 就睇到？

變左謝罪game

有埋英文notice
好似寫咗海外都睇得
可以去睇testing video試吓

【ニュース更新】 乃木坂46「NOGIZAKA46 Mai Shiraishi Graduation Concert 〜Always beside you〜」一般視聴チケット販売スタート！ dlvr.it/Rjrfcg

又係高山

牙花

一期牙花同腥射最廢

高山花兩個專門搞事

兩條友自己畢業算啦

係
張ticket入咗zaiko
之後㩒ticket個直播button

弓木真係勁，花奶上開星期日晚個麻雀番組都俾佢頂埋

傻花花

好似好耐無見過蘭世

情報解禁📣

10/28(水)よる6時30分
『乃木坂46 白石麻衣 卒業コンサート』が
@ABEMA で配信決定！

#乃木坂46 #白石麻衣 に
思いっきり浸るなら
#アベマで白石麻衣卒業コンサート💐

アベマなら前日特番から当日直前特番まで
みんなとコメントで気持ちや思い出を
共有してこの日を迎えられます。

禾會好好話下花

小兒麻痺

工事中搞乜9

老婆

白白

好難得馬拿豬今集無玩嘢

卒con 前生配信，guest 除咗大原櫻子仲有武井壯同四千頭身

想問下有冇mb應援色係白+pink

好悶

thx如果之前你睇欅都得，咁禾買呢個算

做左Captain冇得玩

一姐

跳大繩唔係踩左高山一下咩

白卒wk

見人哋話上次隔離坂啲 after live 特典好似得 Stagecrowd先有，Zaiko無
有無人知今次白麻卒con特典係邊個台先有？

老婆呢個頭好回春

過ごす時間を全て記憶に刻みつつ思い出に。

追記

「もうそろそろ行かなくちゃ」
配信日：10月21日(水)※Hulu

「乃木坂46 白石麻衣のオールナイトニッポン」
10/21(水)25:00-27:00

「乃木坂46の『の』」※メッセージ
10/25(日)18:00-18:30

「#乃木坂工事中」
10/25(日)24:36-25:06

白石さんとの時間を一秒でも多く。

『白石麻衣 卒業特番～サヨナラまでの過ごし方～』
10/27(火)20:00-22:00

『白石麻衣卒業コンサート直前！「みんなで、じゃあね。」生放送SP』
10/28(水)18:00-19:00

「NOGIZAKA46 Mai Shiraishi Graduation Concert 〜Always beside you〜」
10/28(水)19:00～

迷白投訴冇祈願，依家營運開特番加三集公廁中，仲有請大原櫻子做卒con 直前

見佢一般視聽都咁多link
唔知揀邊個好

工事中悶左好耐

乃最鍾意養住啲老嘢四期田村 新四弓木

今日乃定史帆個online 握手會，有人露下體，真定假架cls

啲link 全部賣普通飛價錢，無特典

負責度橋啲STAFF可能開始技窮

ABEMA鎖日區

拍左幾百集算係咁，呢排疫情多限制，要少接觸、少人數連外景都無埋，呢次白麻卒企劃仲斬件埋比唔同公司做配信，佢自己又無乜時間，咪好似搞到好hea

唔係話製作公司比人買起左咩 可能人事動盪搞到冇心度橋

抄隔離誠實將棋爆下料

是咪推了

冇啊 頭先睇到白坂新番組口痕問下咋
點G一姐中能左2隻色

今集好笑喎

好QQ

注定要過檔要櫻坂一姐

仲中埋團名添
幾時走人啊

一定要走人嘅咩？一姐將人哋成團吞併過嚟做乃團5期生唔得嘅咩

光b

AV女優ファン

好似差咁D野

櫻花色咪白同粉，撞色好正常

要gchi了

底底色

女飯有去握手會同睇live concert
gchi女飯了

女飯排名表：
1. 禾庭
2. 松川星
3.
仲有無

剪輯同企劃都有問題 仲要近排都係咁
啲企劃悶到 齋talk已經做左好多集
今集玩game又玩啲無聊野 睇得出個番組窮
但乃賺咁多錢用點會冇錢搞好少少個番組
跳繩播咁耐唔知做乜 班老人女又dum波鐘
剪到亂哂 無啦啦cm後剪去回顧
上集剪輯直頭災難

估到有呢d事
不過估唔到係佢中先

桃乃木

真

日本佬
難得冇人拉鳩我 等我比碌野我女神睇先

突然間好想コール24單同i see
利申單推我腩

你個名

【サンデー】
来週は、#大園桃子 ちゃん #佐藤楓 ちゃん #高山一実 ちゃん、そしてゲストMCにしずる・池田一真さんが登場！質問やメッセージ待ってます～！
#nhkらじらー #オリラジ #藤森慎吾 #しずる #池田一真

每個星期唔同吉本主持，唔知會唔會有日本耀揚

有阿楓

白麻畢con應該邊個網買好

好似得一個唔洗vpn ?

邊個

ZAIKO wo

環保template

邊請得起
連吉村都射波

吉村因為之前做節目，有共演者中咗武肺

尋晚個牙叔搭唔到嗲咁制

乃如果有總選，人氣前十係邊幾個

白白呢個樣有啲殘

用支那貨化妝品

希望禾腩常駐算

依家都係隔星期做

チャイボーグ

以前8，9時台 宜家得頭一個鐘

跟住會好似珠美咁

要遙距嘛

禾腩做第二MC常駐
之後搵多個MB隔星期做

蛋

好廢
傻強做youytuber應該幾好睇

想佢同卡琳一齊拍片，卡琳得自己一個有時幾odd

仲未update今個星期SR出邊個

山崎怜奈 晴明神社（京都）に絵馬を発見！

土日京都に観光に行って
たまたま晴明神社に行ったら
芸能人の絵馬が沢山飾ってあって
その中にこれがあったから思わず写真撮ってしまったよ

個鄰居想點

支那網紅用支那貨，合乎情理

想R佢胳肋底

蘭西

低山腥些

琴晚沮喪到一個點

26單選拔競猜收到73份卷
公佈左再計分

thx~ LLC班友懶鬼到，而家都仲未排板

辛苦曬

用腦就得

剪輯災難完全認同
但自己覺得今集係2020最好笑最好睇
跳繩係初心跳多陣唔覺有咩問題 反正都冇乜幾多一期仲跳緊買少見少
係米唔推一期鍾意妹妹呢排睇唔到所以先話悶

呢個look有feel

掘冰超好玩
童年回憶

有冇人幫手翻譯

寺田 蘭世（乃木坂46） 現正廣播中！！

蘭軍召集

蘭世好得意

剪左

聽日SR到禾OL

⚫︎未央奈ちゃんから皆が沢山の洋服貰ったけど、なんか誕生日プレゼント皆用意したの？
⚫︎掛橋ちゃんと黒見ちゃんから貰った誕生日プレゼント(？)をインスタに載せてて「かわいい妹たち... 」って文を書いてたよ！

もったいないことに、未央奈さんから素敵なお洋服✨や

ふわーっと良い香りなハンドクリームを頂いてしまったりして・・・

わたしの学生センスな物を差し上げるに忍びなくて・・・

いっぱい悩んだ結果...

オシャレなお部屋のお邪魔にならないよう、

気持ちばかりの...

ちょっと大人っぽいシックな雰囲気の乃木坂カラーのお花と

バースデーカードをお渡しさせて頂きました〜><

啱啦，留係堀軍攬炒

すぐにその晩、『飾ったよ♡』とご連絡くださって

未央奈さんの優しさに感動していました(；ω；)

さぁちゃんからのプレゼントのアクセサリー✨

さすがオシャレ((〃ω〃))！で

さぁちゃんがいつもしてる色違いのもすごく似合ってるし、

素敵だなぁ,,, て思いました♬

わたしも二人のような、

女の子も憧れるかっこいい女性になれるよう

いっぱい学びたいなぁ、、てあらためて思いました〜 (*ˊᵕˋ*)੭

二期外堀軍已成型

【乃木CHARGE】
乃木坂46 白石麻衣卒業 LIVE「NOGIZAKA46 Mai Shiraishi Graduation Concert～Always beside you～キャンペーン」を実施中。

詳細は公式webをご覧ください！
➡

( oricon Youtube )本人コメント動画 ← NEW!!
➡ youtu.be/c2IGNVgYcl4

最後一次以mb 身份上地上波節目？

9bo無人睇?

9bo QQ

真心想睇吉村做

佢迷堀嚟

畫伯

左面兩個牙叔扮q

想做中間個牙叔

[img]
[/img]

歌單

個樣好攰

又係一生只愛xxxx d fd

以前睇有吉いい同ウチガヤ佢有講推堀

年頭嗰陣仲係好忙
而家好番好多了

上面個都築係推堀，洋蔥頭果個後藤就買哂牙花兩本寫真

加推 買十本寫真

9bo DD嚟，可能本身都推緊唔駛加

我話加推久保 雙馬尾咁可愛

但而家個頭分界麻麻，留海好睇d

sor

係工事中幾好

9bo 出寫真先算啦
隻馬尾9bo真係屈晒機

馬尾花花屈機

光頭都制

有冇孖辮花

唔怪得堀軍個個咁厚禮，原來送禮門檻咁高

感覺清爽左

個女仔做陪酒嘛

似唔似堀

微信女

優香復出？

who

遠離堀黨，可一不可再

如果要走應該唔會大字標題掛......

日日係度哂名牌

黐線
點會估到係鯨魚快過企鵝

上次話飛魚最快先低能，完全9黎

呢啲冷知識唔特登去查點會識

雖然呢啲知識無乜用，但睇quiz 番就算唔點識日文都睇得明，會學到好多日文

Ground Y × Mai Fukagawa 2nd COLLECTION

Ground Yは8月に販売し瞬時に完売した女優 深川 麻衣さんとのコラボレートコレクション第2弾を、10月19日(月)～25日(日)の7日間限定で公式ウェブストア THE SHOP YOHJI YAMAMOTO及びGround Y直営店舗にて受注販売いたします。

■受注期間：10月19日(月) 12：00 ～ 10月25日(日) 23：59
■受注受付ページ

甜雀

係咪做會員先買到，第二張幾靚

啱先發現怜奈兩個唔同電視台嘅村外番撞時間

啱啱想講… 冇撞到，有6分鐘抖吓淥個麵

係，網站會員免費，就 好似開個hktvmall acc一樣
山本耀司啲design係幾靚，而且好貴

500幾美金

原來有淥2杯cupstar嘅時間

十足大陸網紅咁，最鍾意喺網上面曬名牌

Ground Y 已經係平啲嗰條 line
上次 maimai AW collection 幾百蚊買到一件 tee，搞到火速 sold-out

坐正

好似整容失敗咁 同微信雞差唔多

そこで発表されたのは、「次回からさまぁ～ずと優香に加わり、“新人見習いMC”として引き続き『Qさま!!』に参加してもらいたい」というものだった。
思いもよらぬ出来事に戸惑いながらもとてもうれしそうな高山。辞令の紙を大事そうに抱きしめ、何度も「ありがとうございます」と繰り返しながら番組のエンディングを迎えた。

この“サプライズ人事発表”を受けた高山は、その瞬間のことは「びっくりしすぎてあまり覚えていない」と回顧。
「ぼんやりと、そろそろ終わりかなぁとは思っていたのですが、番組内で最後の収録だって聞いたときは“マネージャーさん、言ってよ！”って思いました（笑）」と振り返る。
そのうえで、次回から“新人見習いMC”として『Qさま!!』に参加することについては、「これからもさまぁ～ずさん、そして優香さんとご一緒できるのがすごくうれしいです！」と喜びいっぱい。
「ご迷惑をおかけしないよう、頑張ります！」と意気込みを新たにした。

下集低山腥射新人mc debut

好嘢，有得永續腥些

想凌辱她

夜D都有腥些

all in 26 單久保山下雙C

呢個係who?

咁快有書

校服版腥些

晌狗MB

係咪要出J書了

講老女人卒業咋

唔怪得咁快有

又花又堀 馬神？

次回「CDTVライブ！ライブ！」

#乃木坂46 出演決定！！！
#白石麻衣 ラスト出演！！！

放送日：10月26日(月)21:00-22:57

白石麻衣さんのこの番組を乃木坂46としての最後出演にフルサイズ。「I see…」「ファンタスティック3色パン」と続いて感謝します。神番組。

#CDTVライブライブ

まいやんセンター5曲メドレー

5首center 串燒。。。

乃木坂46『CDTVライブ！ライブ！』2時間SP出演決定‼️

▽10月28日卒業 乃木坂46白石麻衣
テレビラストステージ
全曲まいやんセンタースペシャル5曲メドレー

每首唱一段又要轉歌？

我仲以為今集係臭堀
咁今晚要睇了

又20秒串燒

應該每首有36秒，剛剛好3分鐘

不能再多

海岸線をバスは進む 空は高気圧
これが最後の夏だから
部活のメンバーと思い出作りの合宿

bombombom bombombom
インフルエンサー hey! hey! hey!

登登豋登登登
きっと
誰だって 誰だってあるだろう
ふいに気づいたら泣いてること
理由なんて何も思い当たらずに
涙が溢れる
それは
そばにいる そばにいる誰かのせい
言葉を交わしていなくても
心が勝手に共鳴するんだ
愛を分け合って
ハモれ wow wow
ハモれ wow
ハモれ

しあわせはいつだって 近くにあるんだ
保護色のようなもの 気づいてないだけ
I found it, will be good
I found it, I know well
I found it in my heart
やっと見つけた

大約咁樣？

一定好過ms先

未有「今話したい誰かがいる」喎？

貼貼下cover 咗無為意

明日20日の日刊スポーツの連載「坂道の火曜日」は、乃木坂46大園桃子さんの登場です！
28日に卒業ライブを控えた白石麻衣さんとのエピソードなどを語っていただきました。21日には「乃木坂46のオールナイトニッポン」にも出演です。
Amazon→ 楽天→

日奈可能拍教場2，家姐就有cm

陣間七仔會上肥秋個電台節目
係佢卒業後第一次上電台

manager係咪事前無同高山腥些講，搞到個場面太surprising

又幾qq

講咗先咪唔Supprise咯

七仔電台link:

上radiko幫佢刷rate

7仔把聲好治癒

白白I see… 要睇了

講緊咩?竟然提起禾橋

漲了

每個browser刷咗一次

全部都係加哂料

成家都痴線

twitter blog主係講緊CDTV係神番組

俾三分鐘你唱哂佢

一啖屎兩啖砂糖

砂糖屎砂糖

4.6時間TV

gchi

好遴迍 等禾奶番走舊cream

av狗再次入侵

ig stories:

七仔張體温圖有啲odd

技術性調整，冇事嘅

假鼻

個鼻

乃木中でのまいやんとのDJ教室にて
ウイカ「ええだってさまいやんと2人でチュクチュク(ディスクを)したんでしょ？？もうS○Xじゃん！！」
松永「いやいやまああれはあちらからのオファーなので」

禾喜好正

教場2出左演員名單，唔見日奈

應該仲有二個未公佈
剪短髮時有人估過，到早排開ig 時，有份做教場2嘅岡崎紗絵同高月彩良有follow 日奈ig,所以佢地話日奈做教場2 機會好大

咁神秘，戲份應該有川口春奈咁多

日奈又好似真係剪咗頭髮

下右

部機壞咗

今日SR到OL 5點半開波

Diu so9 sad , 入唔到1000，冇SSR
仲要完event 前30mins,係495位

跌咗電話2

今年4月に自粛期間に入って以降も、白石と連絡を取っていた。「それまでは、『白石さんが卒業したら続けていく自信がないです』って言っていたんです。でも、白石さんが『まだ桃子はできることあるよ、大丈夫だよ、って言ってくれたんです』」と明かした。「白石さんは『桃子はこういうところがいいから、こういうのやってみたら』って言ってくれて。勇気が持てて、未来が明るくなりました」と感謝した。

姐係30mins就跌500位？

牙雀仲係度唔洗驚

好癲

低山腥些兩點開live

係，我都呆咗，本身特攻500%
打一首歌有5000pt 左右；我見臨完場前半個鐘係495位仲好老定。
點知瀨咗嘢屌

正到

前排啲人最後衝得好勁

其實差好少分

之前有一次2019位，入唔到2000, 冇花花SR

軟棉棉的橋

第二張好似小粉絲睇偶像咁

高山ig開live

腥些IG直播開始

有花花白石

聲音演出啫

禾係叔叔

塊鏡有倒影，臨尾講88把聲好

呢套咩來的

乃木恋カフェ cm

乃木戀Cafe 白石 大園篇

《乃木坂大園桃子，如果可以幸福地歡送白石姐姐畢業就好了》

Taipei live 2021，跟住香港到時仲未有得入台灣境

到底香港人有得去台灣先定殺人犯有得去台灣先

原來永島聖羅都開緊sr

禾BBA巧可愛

三腳鳥

自然姐開左咁多年SHOWROOM都好似第一次見特效咁

老年人係咁

衰妹著埋高踭鞋高178cm

聽日腩sr

久保始球式出棒球卡

台灣防疫係屌打

死啦，點解我覺得好似好多棒波佬𤠣住久保咁嘅……

忘記Misa姐

戲院直播定係西九龍開舖？

返工巨表示 嗰日仲未放工之餘分分鐘仲要OT

go

WFH無難度

喺呢個5G年代，查實WFH同返工冇分別

請左假了

天哥快定你快

台灣都宣布就唔會開舖啦

フェットチーネグミ × 乃木坂46 「迷ったら、ハズむほう。」Season2完結記念 特別上映会

※特別上映会に乃木坂46メンバーの生出演はありません。
無mb生出演但係搞cm特別上映会

會唔會係台灣香港mobile會員?

我收到流出d比你睇

左who

掛橋

中

wallpapers

banner

戲院live啦，冇官方store點會開會員

皮膚係幾好嘅

係真就好

哇dls一早unfollow 佢真係無錯

😝我對拍劇呢d 無問題，唔是ガチ恋

堀軍強大

Same

冇科勞到唔知

呢張一早流出左，唔洗遮啦

個個有女

似番露額果張相

橋本奈々未はアイドル時代にも週3でラーメン屋通ってたらしいから今は仕事帰り毎日寄って週末は飲んだ後夜中に行ってそう

小妹都想week week 食拉麵

LM等睇手腳哎「摑禾啦摑禾啦」

要摑就摑我
btw 係咪miu404個大叔警察

係

打禾打禾

殘體字...

淨係睇句日文is ok

[left[/left]

呢次真係要同田中老女人決一勝負

中田咁博

花乃今次係幾博

初黎步到，我可唔可以放幾張白麻新寫真上黎架？

我係指田中美奈實…

唔會贏到
田中博到突點同下體現型

無任歡迎

花奶你留翻自己丁算啦

今次講談社d 宣傳怪怪地，推推下就出先停晒手，d 電視news又無，咁好死出一個封面

堀個本好J d??

我發國依條囡又係momo

個樣巧似太圓桃子

好

我咁求其你都認得出

小妹都有整

btw 禾覺得似天醬

去親都冇客同店員

山口陽世？

整到an機貢

我再上一次見到另一個喎

講呢d 禾都未睇過Tiffany個樣

Amazing

I mean有冇唔帶口罩

禾白

聽晚news zero 有牙講卒業同武肺

田中勁好多架

似高山多啲

10月21日（水）5:50〜8:00 ZIP
▼乃木坂46卒業 白石麻衣のドキュメンタリー映像解禁

10月21日（水）10:25〜11:30 バゲット
【エンタメ】乃木坂４６白石麻衣

10月21日（水）23:00〜23:59
news zero終電繰り上げ詳細…思わぬ影響は？▽白石麻衣

▽「不安だった」白石麻衣が語る卒業とコロナ

兩本訂晒，就補返七仔本white graph

好唔老黎

遮住咗個頭 凡事留一線日後好相見

真夏係咁喊

小妹都睇到想咸

ERRRRRRRRRRRRRRR

我星番正佢個樣

馬拿豬好女仔

造型好柒

人仔面前幾柒都有

一姐踢走咗美月？

有名你叫一姐

花花好女仔

賀喜先係一姐

阿桃好女仔

9bo好女仔

8週圓陣

粒墨match牙桃

一姐:我話在座各位都係垃圾.gif

上次ms seishiro 腥些都係度

柒牌男裝
阿朗

殺古醬個個樣一樣

綵排同牙櫻雙c個首咩歌嚟？無咩印象

支那人學咩人翻牆用ig

kisu手裡劍吧 老女人痴歌唱

雪雪雪

睇片d動作唔似𠽌𠽌𠽌

21號了

花花慳家好女仔

地球上最適合做女朋友嘅人

乃d 寫真集？有無睇過台灣d 書店有無得賣，送落ok 度拎

度門禾白閂咗幾多次

25單mv倒帶.gif

內定新一姐

衣麻石白

流出圖/影書加密啦想自己揭書睇

禾要七瀨丸 要含淚消滅生田塔利安

睇mail更新既頻率就知呀喜先係一姐

葉月呢

更新得咁密點做一姐

慳啲
花花 sure win

含淚

巧可愛

樓名

睇完會唔會哭能左
唔想係公司哭到馬拿豬咁

佢老公

橋卒單
🔽
Influencer
🔽
三期空降單 逃げ水

牙七卒單
🔽
昇鉤
🔽
四期空降單

白卒單
🔽
Wow wow wow
🔽
4.5空降？？

黑見C

空降黑劍

Like Japan又話有咩驚喜公佈

26/11 花奶 白石del blog

其實畫得又少似

テレビ 23:00～23:59 日本テレビ系「news zero」白石麻衣
ＷＥＢ 24:40～ SHOWROOM「乃木坂46のオールナイトニッポン 超直前スペシャル！」白石麻衣
ラジオ 25:00～27:00 ニッポン放送/SHOWROOM「乃木坂46白石麻衣のオールナイトニッポン」白石麻衣、秋元真夏、大園桃子

提提大家，今日SR有腩，提早到2點鐘開始

另外六點鐘SR有肥月同田豬

有邊D人
睇唔清楚

有人真係填黑劍

夠唔夠膽填第一排甚至C位？

可以試吓堀C，黑劍一姐護法，呢個陣專用嚟吸引hater出嚟鬧，可能越鬧越好賣

星野 みなみ（乃木坂46） 現正廣播中！！

開波

cls 營運

7單 空降二期C
屌你老母咩→二期真慘 都是好女仔

18單 空降三期
屌你老母咩→三期都好可愛

24單 空降四期
屌你老母咩 一期畢業潮呀仲唔比佢地C→四期真香

法國腩係少數日本女仔唔梳「空氣留海」又好睇嘅

空降就唔會堀c啦，四期都係同牙雀做左右護法

跌果個係七仔？

【参加メンバー】
（1）11月7日(土)
新内眞衣・岩本蓮加・梅澤美波・大園桃子・与田祐希・遠藤さくら・清宮レイ・田村真佑・筒井あやめ

（2）11月8日(日)
和田まあや・伊藤純奈・北野日奈子・寺田蘭世・山崎怜奈・渡辺みり愛・伊藤理々杏・阪口珠美・佐藤楓・中村麗乃・向井葉月・吉田綾乃クリスティー・掛橋沙耶香・金川紗耶・柴田柚菜・早川聖来・矢久保美緒

（3）11月14日(土)
和田まあや・伊藤純奈・北野日奈子・新内眞衣・鈴木絢音・寺田蘭世・山崎怜奈・渡辺みり愛

（4）11月15日(日)
伊藤理々杏・岩本蓮加・梅澤美波・大園桃子・久保史緒里・阪口珠美・佐藤楓・中村麗乃・向井葉月・山下美月・吉田綾乃クリスティー・与田祐希・遠藤さくら・賀喜遥香・掛橋沙耶香・金川紗耶・北川悠理・柴田柚菜・清宮レイ・田村真佑・筒井あやめ・早川聖来・矢久保美緒

※樋口日奈に関してですが、現在スケジュールを調整中の為、参加可能となった場合は、追ってご案内をさせて頂きます。

選拔同under組?

禾白上未

chargespot已經變左乃團廣告牌

(乃木坂46)今夜放送の「news ZERO」にまいやんが出演❗白石麻衣に90日間密着❗「ZEROカルチャー」コーナーに登場❗ 観なくてはq(^-^q) #白石麻衣 #NewsZERO

到底今日有咩驚喜

只能心痛七仔

填左花花老婆centre 一定係花花

咁少

米燈啦

即係有冇特典

冇特別

全部都一樣

又話有香港

轉運易d

仲以為有mobile member

【#LikeJapan娛樂】乃木坂46 白石麻衣畢業演唱會 開放香港+台灣等地海外收看 / 日本音樂放送協會

驚喜來了！
乃木坂46白石麻衣在10月28日舉行畢業演唱會，決定開放海外觀看，大家從直播平台Stagecrowd購票後就可以在當日一同見證這歷史性的一場演出！

*從2011年入團以來作為乃木坂46一期生成員，王牌成員白石麻衣，在1月發表畢業宣言後，會在10月28日舉辦她的畢業演唱會。

乃木坂46 白石麻衣 Graduation Concert 畢業線上演唱會 〜Always beside you〜
日期：2020年10月28日
時間：17:30 OPEN / 18:00 START
*購票詳情稍後公開
*另外台灣將開放周邊商品購買

©Sony Music Entertainment（Japan）Inc.
ATC Taiwan
by #Likejapan_Owen
#白石麻衣卒業ライブ応援キャンペーン
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
在家也可以輕鬆享用日本開運魚！即看開運食譜↓

LikeJapan YouTube每星期更新節目！請多多支持：

香港冇

臭雲又話有香港 屌你

呢d平台到時會唔會多人到load唔到

香港=比錢睇moon 物販都冇
驚喜到

Sony自己整，矛樹嘅隔離live好似都矛樹

Owen唔係路 驚乜撚野喜

屌 要買嘅一早買撚咗啦 又無特典又無物販
同個港共政府一撚樣做嘢慢幾拍

以前akb果陣笑eric，依家知錯了

挑 仲以為有咩特別
之前另一個售票網都講好左有得比海外買飛啦

馬交 坡仔都有得睇

算啦 奶共坂搞海外唔係淨係得支國都好嘅
係香港7

啱啱先發現係星期三...未放工呀ching

唔知台灣轉運平幾多

請假gogo

小薯未過Probation請唔到

用電話睇

好似6點開始播

唔OT嘅話放7點

請左成個星期假

直接ot係公司睇

叫老細一齊睇

會然難求

有啲想lol

好似淨係可以買一次

其實無特典點解要買stagecrowd?

分流費時一齊爆

6點有北川上東大王